鬼唔知真正目標係共產黨咩？問題係香港人暫冇能力亦冇辦法打到去果邊

另外，抗爭者仲有幾個迷思，

1.就係未敢真正升級
2.如果唔小心有大破壞，甚至有人命傷亡，下一步應該點，搵唔搵到外國幫手
3.未做好走佬去外國既心理準備
4.事實上點都會有少少怕死同埋提防共產黨真係出解放軍
5.如果搞出人命，究竟真係可以有美國佬幫手解放香港定反而壞咗大輸俾共產黨全面接收

其實講到尾個問題都係同搞出人命有關，有冇人幫？為咗抗爭係國際上有冇特赦？會唔會變相壞咗大事反被共產黨借勢吞埋？(係呢一點，一般抗爭者都識諗，你班泛民政棍會成日錯？成日借d依會幫咗政府通過惡法)，當然有部份人仲有屋企人既考慮

真係唔知！是時候留意基本法了嗎？是林鄭的陰謀嗎？

《基本法》第18條的最後一段：

全國人民代表大會常務委員會決定宣佈戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

到時真係加快將香港納入大灣區了！

我要攬炒